許業行你會唔會攬蔣介石翻生呀

牙JOE話保留追究權利啦

自己乖乖地send佢d資料比阿joe啦

又唔駛咁急,牙JOE仲未出信既,等收到信再畀啦

要收實體律師信, 不了

事主介紹埋6C出黎啦,牙行諗諗佢啦

何仔

一q搞掂

壯士斷臂

樓豬熱犬